<resources>
    <string name="app_name">Fasanerie Wiesbaden</string>

    <string name="title_map">Karte</string>
    <string name="title_level">Level</string>
    <string name="title_info">Fütterungszeiten</string>
    <string name="title_code">Code</string>

    <string name="title_name_bat">Frieda Fledermaus</string>
    <string name="title_name_bear">Bruno Bär</string>
    <string name="title_name_chicken">Henry Hahn</string>
    <string name="title_name_deer">Hugo Hirsch</string>
    <string name="title_name_fox">Fiona Fuchs</string>
    <string name="title_name_goat">Björn Bock</string>
    <string name="title_name_goat_child">Becky Bock</string>
    <string name="title_name_lynx">Ludwig Luchs</string>
    <string name="title_name_otter">Olli Otter</string>
    <string name="title_name_raccoon">Wilma Waschbär</string>
    <string name="title_name_squirrel">Elli Eichhorn</string>

    <string name="title_location_bat">Fledermaushöhle</string>
    <string name="title_location_bear">Wolf-Bär-Gehege</string>
    <string name="title_location_chicken">Teichvogelanlage</string>
    <string name="title_location_deer">Hirschgehege</string>
    <string name="title_location_fox">Fuchs-Dachs-Tunnel</string>
    <string name="title_location_goat">Ziegenwiese</string>
    <string name="title_location_lynx">Luchsgehege</string>
    <string name="title_location_otter">Fischottergehege</string>
    <string name="title_location_raccoon">Waschbärgehege</string>
    <string name="title_location_squirrel">Eingang</string>

    <string name="map_text">Bewege dich von deinem Standort aus zum grünen Punkt auf der Karte</string>
    <string name="map_own_location">Dein Standort</string>
    <string name="map_station_btn">Öffnen</string>

    <string name="maintopbar_reset_headline">Zurücksetzen</string>
    <string name="maintopbar_reset_text">Tippe in das Textfeld \"RESET\" ein, wenn du deinen Spielstand wirklich unwiederuflich löschen möchtest.</string>
    <string name="maintopbar_reset_btn">Ja, ich bin sicher</string>

    <string name="info_headline">Täglich außer freitags</string>
    <string name="info_time_early">11:00 Uhr</string>
    <string name="info_time_late">15:00 Uhr</string>
    <string name="info_animal_bear">Bär</string>
    <string name="info_animal_wolf">Wolf</string>
    <string name="info_animal_lynx">Luchs</string>
    <string name="info_animal_fox">Fuchs</string>
    <string name="info_animal_racoon">Waschbär</string>
    <string name="info_animal_racoondog">Marderhund</string>
    <string name="info_animal_wildcat">Wildkatze</string>
    <string name="info_animal_otter">Fischotter</string>

    <string name="communication_btn">Weiter</string>

    <string name="intro_greeting_text">Hallo, mein Name ist Elli und ich bin die Parkwächterin. Unser Park ist in Geldnot und soll verkauft werden! Jetzt kann uns nur noch der Goldschatz retten, der laut einer alten Legende irgendwo im Park versteckt ist. Hilfst du uns ihn zu finden?</string>
    <string name="intro_greeting_btn">Ja, ich helfe gerne!</string>
    <string name="intro_explanation_text">Vielen Dank, du scheinst ein echter Tierfreund zu sein! Um den Schatz zu finden sollten wir die Tiere befragen, diese kennen sich hier am besten aus und zusammen können wir den Schatz bestimmt finden. Moment, was ist das für ein Geräusch…</string>
    <string name="intro_meeting_text">Määääh, mein Name ist Becky. Schau nur mäh, ich übe gerade meine neuen Tanzschritte mäh, um Profitänzerin zu werden mäh!</string>
    <string name="intro_departure_text">Deine Tanzschritte sehen toll aus! Deine Eltern machen sich aber bestimmt schon Sorgen. Komm, wir begleiten dich nach Hause.</string>

    <string name="station_goat_greeting_text">Määääh, ich bin Björn, schön Dich kennen zu lernen mäh! Wir zählen gerade alle Ziegen auf unserer Wiese mäh. Allerdings haben sich auch einige Gäste darunter geschlichen mäh. Kannst du uns helfen die Ziegen von den anderen Tieren zu unterscheiden mäh?</string>
    <string name="station_goat_greeting_btn">Helfe Björn</string>
    <string name="station_goat_game_text">Schau dir die Bilder der Ziegenrassen auf dem Infoschild genau an</string>
    <string name="station_goat_game_question">Ist das eine Ziege?</string>
    <string name="station_goat_game_error">Das war leider nicht richtig. Aber versuche es einfach noch einmal!</string>
    <string name="station_goat_bye_text">Vielen Dank für deine Hilfe mäh, nun können wir alle Ziegen zählen mäh! Ich höre du suchst nach einem Schatz mäh. Auf unseren Klettertouren konnten wir leider nichts finden mäh. Aber die Füchse nebenan sind gute Schnüffler und wissen vielleicht etwas määäähr.</string>

    <string name="station_fox_greeting_text">Hallo, mein Name ist Fiona, es freut mich deine Bekanntschaft zu machen! Wir Füchse wollen unseren Fuchsbau erweitern und sind gerade fleißig am Bauen. Möchtest du uns beim Graben helfen? </string>
    <string name="station_fox_greeting_btn">Helfe Fiona</string>
    <string name="station_fox_game_text">Ziehe die Hände über die Erde, um zu graben</string>
    <string name="station_fox_bye_text">Herzlichen Dank, mit deiner Hilfe konnten wir noch schneller an unserem Fuchsbau weiterarbeiten. Beim Graben haben wir schon viele Regenwürmer, aber noch keine Goldmünze entdeckt. Besuch doch auch mal die Bären, die haben in ihrer Höhle einmal eine Münze gefunden.</string>

    <string name="station_bear_greeting_text">Hallo, ich bin Bruno der Bär. Mein Magen grummelt wieder ganz schön und ich habe Lust auf ein wenig Honig. Kannst du mir helfen, ein paar Tropfen aus dem Bienenstock zu schütteln?</string>
    <string name="station_bear_greeting_btn">Helfe Bruno</string>
    <string name="station_bear_game_text">Verschiebe das Honigglas, um den Honig aufzufangen. Meide dabei die Bienen!</string>
    <string name="station_bear_game_btn">Starten</string>
    <string name="station_bear_bye_text">Es ist so toll, dass mein Magen wieder gefüllt ist, danke dir! Laut einer alten Legende wurde der Schatz lange in unserer Höhle versteckt und dann in eine andere Höhle gebracht. Aber ich weis leider nicht, wo sich diese Höhle befinden könnte. Die Luchse sind sehr gerissen und haben vielleicht eine Idee.</string>

    <string name="station_lynx_greeting_text">Hey du, ich bin Ludwig der Luchs. Wir wollen unseren Kindern das Jagen beibringen, aber beim Spielen haben sie die ganze Anleitung durcheinander gebracht. Kannst du dabei helfen, die Bilder wieder in die richtige Reihenfolge zu bringen?</string>
    <string name="station_lynx_greeting_btn">Helfe Ludwig</string>
    <string name="station_lynx_game_text">Schau dir das Infoschild genau an und bringe die Bilder durch Antippen in die richtige Reihenfolge</string>
    <string name="station_lynx_game_label">Bild Nr.</string>
    <string name="station_lynx_bye_text">Das hast du super gemacht, dank dir können wir unsere Kinder wieder auf die Jagd vorbereiten. Ich habe leider keine Ahnung, wo sich der Schatz befindet. Aber ich habe gehört, dass die Hirsche großen Hunger haben und deine Hilfe gebrauchen könnten.</string>

    <string name="station_deer_greeting_text">Hallo, mein Name ist Hugo. Meine Freunde und ich haben Hunger. Kannst du uns aus dem Futterautomaten ein wenig Futter besorgen?</string>
    <string name="station_deer_greeting_btn">Helfe Hugo</string>
    <string name="station_deer_game_text">Scanne den QR-Code auf dem Futterautomaten</string>
    <string name="station_deer_bye_text">Vielen Dank, gibst du meinen Freunden ein wenig von dem Futter? Wir leben schon lange in diesem Gehege. Wenn es hier einen Schatz geben würde, hätten wir diesen sicher schon gefunden. Habt ihr es schon bei den Waschbären versucht?</string>

    <string name="station_raccoon_greeting_text">Hallo, ich bin Wilma! Nach dem Waschen sind die Socken ganz durcheinander geraten. Kannst du mir helfen, die richtigen Paare zu finden?</string>
    <string name="station_raccoon_greeting_btn">Helfe Wilma</string>
    <string name="station_raccoon_game_text">Füge die gleichen Socken durch Antippen zusammen</string>
    <string name="station_raccoon_bye_text">Dankeschön für die Hilfe beim Sortieren der Socken. Durch dich haben sich die Paare wieder gefunden und die Socken können ordentlich weggeräumt werden. Am Teich bei den Hühnern habe ich beim Waschen einmal eine Münze gefunden. Du solltest sie mal besuchen.</string>

    <string name="station_chicken_greeting_text">Hallo gack gack, schön dich kennenzulernen gack, ich bin Henry gack. Meine Hühner haben vor kurzem ganz viele Eier gelegt gack und jetzt herrscht hier ein großes Durcheinander gack. Wir brauchen deine Hilfe um die Eier wieder den passenden Hühnern zuzuordnen gaaack.</string>
    <string name="station_chicken_greeting_btn">Helfe Henry</string>
    <string name="station_chicken_game_text">Übergebe das Ei dem gleichfarbigen Huhn</string>
    <string name="station_chicken_bye_text">Kikerikiii, wir sind dir überaus dankbar und meine Hühner sind glücklich gack, du hast uns sehr geholfen gack. Wir können nicht gut schwimmen und wissen daher nichts über Gold in unserem Teich. Aber die Otter waren hier schon tauchen. Viel Glück bei deiner Suche! Kikerikiiii</string>

    <string name="station_otter_greeting_text">Hallo, darf ich mich vorstellen, ich bin Olli. Mein Papa hat heute Geburtstag und ich möchte ihn mit einer tollen Geburtstagsparty überraschen. Dafür brauchen wir noch ein paar leckere Fische. Kannst du mir helfen?</string>
    <string name="station_otter_greeting_btn">Helfe Olli</string>
    <string name="station_otter_game_text">Tippe auf die Fische, um sie zu fangen</string>
    <string name="station_otter_bye_text">Vielen lieben Dank, jetzt haben wir genügend Fische für die Party. Wir haben schon oft im Teich der Hühner gespielt und dabei ganze 5 Goldmünzen gefunden! Einmal haben wir auch eine geheime unterirdische Verbindung zur Fledermaushöhle entdeckt. Denkst du, der Schatz könnte sich in einer Höhle befinden?</string>

    <string name="station_bat_greeting_text">Fiep fiep fiep. Hey du, ich bin Frieda. Herzlich willkommen in unserer Höhle. Der geheimnisvolle Schatz soll in einer Höhle sein? Fiep. Wir haben bislang auch nur davon gehört, aber gesehen haben wir ihn noch nicht. Wie du siehst fiep, gibt es da hinten eine verschlossene Tür, die bisher niemand öffnen konnte. Fiep fiep.</string>
    <string name="station_bat_greeting_btn">Helfe Frieda</string>
    <string name="station_bat_game_text">Drehe die Zahnräder mit ZWEI Fingern, um die Tür zu entschlüsseln</string>
    <string name="station_bat_bye_text">Du bist ja ein echter Profi im Knacken von kniffligen Türschlössern! Hier hast du eine Taschenlampe, damit kannst du in die dunkle Höhle leuchten!</string>

    <string name="outro_treasure_text">In der Höhle befindet sich tatsächlich der Schatz!</string>
    <string name="outro_thanks_text">Hurra, der Park ist gerettet! Vielen Dank für deine Hilfe! Als kleines Dankeschön möchten wir dir natürlich auch etwas von unserem Fund abgeben. Mit diesem kannst du dir im Shop des Tierparks etwas Tolles aussuchen.</string>
    <string name="outro_thanks_btn">Code einlösen</string>
    <string name="outro_code_text">Einzulösen im Shop oder Kiosk der Fasanerie Wiesbaden. Einfach an der Kasse vorzeigen und einmalig 10% Rabatt erhalten.</string>
    <string name="outro_code_error">Technischer Fehler, bitte melde dich im Shop.</string>
</resources>